蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(4) iPhone X

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

iPHONE4之歌

在你身邊路雖遠未疲倦
伴你漫行一段接一段
越過高峰另一峰卻又見
目標推遠 讓理想永遠在前面

路縱崎嶇亦不怕受磨練
願一生中苦惱快樂也體驗
愉快悲哀在身邊轉又轉
風中賞雪 霧裡賞花快樂回旋

毋庸計較 快欣賞身邊美麗每一天
還願確信美景良辰在腳邊
願將歡笑聲蓋掩苦痛那一面
悲也好 喜也好
每天找到新發現
讓疾風吹呀吹 儘管給我兩考驗
小雨點 放心灑
早就決心向著前

點解要去SG訂機?
因為香港停左訂LAW
官網冇得訂 你會狂F5
官網有得訂 你又禁唔切
o靚仔你啤咩呀 鬥F5次數多丫
又開賣呀 訂貨丫
訂丫 訂到? 訂唔到? 點呀
你見過3GS變4未,你見過SG地址變HK地址未呀
你話SG訂到嘛 你收到貨未
有張圖証明到好巴閉呀?
你知唔知比人CUT單恢復唔到
你知唔知打上去CS比人CUT曬 冇野好講
你知唔知CS諗緊咩?
話俾你聽SG係HK訂唔到
你唔想比CS寸
但係你無辦法 訂左無得返轉頭
係呀 每個人都知SG有得訂 我都知
其實 SG訂唔訂到 我唔知道咁多
但係我想話俾你聽 訂左3GS係冇得變4 ga

點解入炒賣POST?
炒iPhone law hehehaha 索料
我無得買 可以fake你
我有貨係手 可以串你
o靚仔你啤咩呀 鬥多iPhone丫
又開賣呀
返貨丫 返丫
我fake你 你fake我 點呀
你見過cut單未,你見過低放未呀
你話胡向左走向右走塗係你偶像丫ma 你見過胡向左走向右走塗未
成個床下底都係丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢果陣比人水左?唔到
你知唔知佢走去俾人串佢,但駁唔到
你知唔知胡向左走向右走塗諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想俾人震倉
佢唔想俾收機佬串
但係佢無辦法 入左無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 開唔開Store 我唔知道咁多
但係我想話俾你聽 去錯Store 無得返轉頭ga

簡單d: 十四部 iPhone 4, 放九萬三千七百六, 只收港幣真鈔, 限時五分鐘完成, 不減價不講價只加價, 收就收唔收就做正義的事就, 咪向左走向右走係度阿吱阿左摩洛哥, 你唔收華強收十萬九千七, 唔係見你成個餓狗樣, 而我又有dd 咁多仁慈之心, 真係唔放比你, 你呀你呀, 賺向左走向右走完要捐10%比人, 不過唔係叫你捐比馬會, 唔係下次咪向左走向右走旨意我放比你隻餓狗

我唔係無試過，我試過安分守己，日做夜做，想做份工，做個有用的人。
我試過但係出面果班人，出面果班人呀！佢果有當我係人咩？
佢地只係畀少少錢出黎，就要我返朝八晚十一，佢地就係度賺大錢，呢D叫公平咩？

你出去問下人，是旦問一個人，問下佢地需要D乜野俾佢地? 答案好簡單，只就係要有一份-安安定定返工朝九晚五，勤勤力力咁做，做完可以返屋企同屋企人一齊睇下電視。點解佢地要捱生捱死得番半條人命不斷OT去賺個一萬幾千呀？

因為個老闆係度玩野呀！愈有權就愈玩得無良，呢個世界叫公平咩？呢個世界叫公平咩？

一日到黑問問問, 幾時收到又問, 會唔會cut單又問, 問問問問Hi 你咩
搵錢自己唔出下力乜向左走向右走都問,又問埋D低向左走向右走能到低能兒童都唔會問既問題
Hi 你使唔使教埋你做愛插西窿, 亞太區有一天成為亞太區你個街不如直接畀個銀行戶口我過錢畀你啦杏家鏟

眼紅者，先達狗勿入

<<大魔論貨>>
春，先達西價。吾將放，大魔請見。巴打人曰：「西價無極限，又何hold貨？」大魔曰：「恐慌者眾，未能遠謀。」乃入見。
問何以hold？吾曰：「處處西價，水尾是也，將放吾貨。」大魔曰：「散戶狗放，不可隨也。」吾曰：「與之同盒，足證新鮮，必加價。」大魔曰：「新手之流，神鬼怒也。」吾曰：「北上蝗穴，雖不常去，必以用。」大魔曰：「身體力行，可以一戰。」去，則請從。

吾與之乘，目標華強。吾將衝關，大魔曰：「未可。」囑咐放鬆面容，大魔曰：「可矣。」過海神仙。

吾將放之，大魔曰：「未可。」腰板挺直，霸氣問價之。曰：「可矣。」靚價全走。

既放，吾問其故。大魔曰：「炒機，勇氣也。西價一起，先恐慌，後狗放。師奶西裝友，可恨也。唯華強，真價也，大膽放焉。吾視其出路，望其收貨，故放之。」

榮總Hi4哥之全文重溫

所以
平時出post
都唔想打埋D粗口出黎
除左上次果條正義向左走向右走
今次就係呢條無恥向左走向右走

個line group真係令我覺得自己好向左走向右走蠢
仲蠢過上台出機計少左成本
蠢到我竟然起過一個副題歌頌你

我睇返最初
你同ION傾計, 話自己係新界買舖
買舖有乜乜乜好, 炒住宅呢樣煩果樣又煩
而家諗返起, 呢樣野你點會唔係勁吹丫

你今日係炒賣區變成過街老鼠, 係你自己造成
我而家真係Hi緊你呀4哥, 你其實睇唔睇得明我講乜嫁?

我地好多個都玩BOT
你唔好再同我地同流合污喇
無謂要你冒8成入罪既風險啦
唔該, 過主啦

4.已成為炒賣區新一代過街老鼠王，並以偷勁人地ID為人熟悉

又係我
艾邦拉荷巴打
唔好講咁多 我知各位巴打好心急 無計啦iphone 5唔知做乜Seven事 跌到扒左係度
你係唔係好驚冇人收呢 但又打唔通800喔
點算好
唔洗怕 小弟成日落老蘭 落得老蘭食港女緊係要部最新既iphone架啦 如果唔係點顯得出港女無知 我老細成日話呀 港女一勁日篤篤篤篤部iphone 乜向左走向右走都唔識 冇向左走向右走用 但我成日同我老細講 無知先最好 佢咁醒有Seven用 過人世咩
不過小弟訂得多 俾apple black list左 老細order我 想要幾部黎落老蘭方便下 咁佢又要我又要 點算好呢
唔緊要 小弟最鍾意幫巴打 而家推出義海豪情超筍價俾大家
當你走到埋去日泡 高登蘋果 艾吹 同埋潮洲佬都同你話唔收
係唔係會感到好無助 感到被孤立 係度怨天怨地怨人怨屎忽 點解唔早D到 點解要落ORDER
唔講咁多 有巴打會話勁我打咁多野出黎都係簡單幾句搞掂 晒左佢成分鐘去睇我呢段收機自白
拿 睇完呢D肺腑之言 巴絲打你唔好感動住
而家我以超筍價 以APPLE IPO * 0.86 收IPHONE 5
有巴打會Hi勁我咁向左走向右走低
我可以好理直氣壯話俾你知 一D都唔低
點解 如果冇人收 你IPO要硬食 入場都五千幾啦 你執返4千幾起碼唔洗輸晒先 仲有既係 你用你張卡買 有D乜野 自己計啦 唔洗唱通街
你又會Hi勁我 Hi 放返俾APPLE囉
我又可以大大聲聲咁講俾你聽 隨便
點解 如果你由PI轉左PFS 當初大家係呢個STAGE轉左 係唔係開心過射精啦 但今時唔同往日啦 800打唔通 打得通都要俾APPLE食返15% 仲要冇埋積分呀 乜向左走向右走野 茄鼠多啦 長想前 貓屎呀 乜都冇喔 仲要蝕過放比我 你拎到部機 可以影相俾女神睇 話俾佢聽 你訂左十條 一般人都知道架啦 十條要成558800架嘛 到埋貨 女神一睇就知你係有錢私樓仔 日日都有私竇俾你中出廿連發 晚晚都高潮疊起 你係毒向左走向右走 諗起都過癮 好多人聽過碌卡買車 你可以碌卡買樓 仲要既係 你嬴埋APPLE 1%利潤 點解 O岩先咪講左 我出價比APPLE高1% 558800既1% 5588 拿 唔好睇小呢5588 已經係一部IPHONE 5 你已經賺多部IPHONE 5 16GB啦
如果各位巴絲打有需要 請即PM

Hi, 呢幾日真係好向左走向右走嬲,
呢個眼紅區由iPhone 4年代高手齊集到而家iPhone 6得返成班新手係到互fake都唔係重點,
反正經過咁多年洗禮, 變質係正常,
但係新手們, 你唔可以怪我地, 想當年iPhone 4, 唔會有人打開手板就問人拎呢樣果樣,
你睇完post唔明果時黎問, 一定會有人答你,
好多野唔講到咁白, 係因為唔想一d唔識炒的外人入黎攪串個party.

但係今年就多得香港d media, 有政改唔敢寫,
就寫搵笨攻略, 由未開賣到今日第五日都係到亂寫一通
AOS未開賣就話炒到上三萬蚊一部, 算
教人幾點幾點訂機, 算
iR都未開始未知玩法, 你就教人點玩, 算
開哂上年iR d link fake新手, 算
一日個價冇一千, 未穿IPO, 你就話蝕到入肉, 到底乜向左走向右走野叫蝕到入肉?
教人走私上華旦? 係唔係傻的嗎?

上個星期五第一日有機, 個價其實好合理
第二/三日星期六/日, 個價回落, 個可以插水
點解呀? 咪多得你地lor, 我係講緊新手/c9/同埋你班Hi Hi記者
1) 星期六/日西價不嬲都係常識, 原因係收到無錢, 銀行都冇錢比佢地
2) 小運輸, 貨上唔到去
3) 有大莊唔開工, 小人開價
就係因為咁, 班ST狗開平100你地就dog rush去餵狗

特別係同埋老豆老母一齊去放果d
我唔知你地背後故事啦, 我都唔想知
老豆同個仔講, 不如快d放左佢啦, 再咁落去, 真係車錢都冇得賺
老母已經同一時間搶左三個啡盒比潮州佬
之後潮州佬話得返5800, 呢3條好樣都放
個價點可能唔西?

講開放機, 你地要去數錢, 又要驚假銀紙,
一千幾百蚊你驚乜Seven, 又唔係叫你蚊一千幾百萬
拎哂UV燈去照, 又話呢張唔要果張唔要, 想點?
你咁向左走向右走驚, 不如收票啦, 拎去銀行入向左走向右走左佢咪得lor

咁多年, 都唔會話開封扣500
早幾年話扣50都走人啦, 點解今年扣500仲會有人放架?
佢地有一批貨去到最後都係要開盒走架啦, 一係就會賣街, 做乜要平賣比人?

番到公司, 個向左走向右走個係到話, 死啦, 我上網訂左1部10月先有貨, 到時會點架
另外一個就扮哂老手, 我仲驚啦, 仲有兩部用GUEST ACCOUNT check out, 取消唔到, 都唔知點算

你地班新手/c9, 唔該你地Stop la, 唔好攪串個party,
呢個game唔係你玩, 就唔該你walk away, 如果唔係你係會影響到其他人.

香港人, 今次呢件事, 可以引用返chris patten果句
My anxiety is not that this community's autonomy would be usurped by _____, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong.
係你地自己拎黎.

我都係果句
眼紅人地姐係自己冇本事 你估在座成班人一勁日坐係度等九月炒iphone 發夢啦
新手一日係度問問問 又唔見你問正苦幾時加推居屋 提高公屋入息 減少難民大陸人輸入 標準工時又唔見你勁叫 又怕輸又要賺 你邊隻眼iphone 包贏 我真係Hi Auntie生舊咁既野出黎 不如正正經經打份工好冇 唔好妙想天開會發達 判斷力都冇 不如執紙皮 我怕你輸畀d阿伯阿婆咋

Apple Special Event
Join us here September 12 at 10 a.m. PDT to watch the keynote, the first-ever event at the Steve Jobs Theater.

splm

福來村灣荃紅頂留名

老灣機城留名學野

眼紅勿入

你個場近唔近電腦城（我總站就係灣仔地鐵A4/電腦城 中旅社 修頓）

求bot

識唔識新2366大法?
識既話pm我同你換

終於黎

我係天樂里果頭

新2366大法

2366會有新大法咩

今年要新2366 大法先玩到喎

留名

Source?

唔緊要

LM

榮總呢？ 佢今年唔玩

lm

係咪大家都用今日時尚bot?

上晒岸啦下話

in 今日時尚 we trust
上年靠佢賺左次歐洲trip

畫公仔畫到出腸

每逢佳節炒iphone

30/9預訂（好似係）

劉明今年ivan 生性

心藍?

垃圾，時尚贏佢幾條街

cut單

肥矢 ching long time no c.....

有冇人想交換大法

留名等睇時尚走佬
d白痴total比成幾百萬比佢
仲駛炒

原來大家都用時尚
我上年都靠佢買左架benz

好心你就加密啦屌你

唔夠時尚快

要阿寶級新人類先發揮到時尚既真正威力

時尚堅好用 真係要買

榮總 i大 高抽 招呼

lm先

聽講有自己whatsapps group啦

唔買時尚點搶呀？

今日時尚真係bot界良心

炒機報價 TG group:

榮總呢？

加密啦

仲有iven bot 呢???
你哋唔記得晒喇?

新手留名

有冇WhatsApp Group？

仲有得cut單保平安咩

好似係冇得退有得cut

年年都上華強放機

留個名先 今年希望抽多d

留個名，招新會員入group share 料先

In 今日時尚 i trust

沙田愛姐

iphone7咁易，除咗傷殘應該冇人撳唔到

只信IR

今日時尚敢認第二無人敢認第一

心男不思進取

新手無知一問
Bot係咪要比錢買
求教學

PM死全家

派iPhone Bot ， 唔擔保第一日work ，純粹按i7 果款做出來，試口碑， 短期內唔諗住收錢、有興趣留Gmail, 開賣前24小時share 比大家

有無人要機 上年玩完今年唔玩

出定信用卡等買機食迎新兼免費去旅行

平放

[/quote]

唔該

Cdroomhkg@gmail.com
Thanks

[quote][quote][quote][quote]派iPhone Bot ， 唔擔保第一日work ，純粹按i7 果款做出來，試口碑， 短期內唔諗住收錢、有興趣留Gmail, 開賣前24小時share 比大家

hkgezreal@gmail.com

cheukfyu6@gmail.com

Thx巴打

kmt1845@gmail.com
唔該

Sunsun13141314@gmail.com

感謝無私

留個名

Killerryu2001@hotmail.com

感謝巴打

Qqqwwea@yahoo.com

[quote[/quote]

Chiutong3000@gmail.com
Thanks ching

多謝
pan90121bo@gmail.com

nick23752@gmail.com

thx bro

Jerry97320@gmail.com

iphonexbot@gmail.com

真email ！

多謝巴打

以上email已幫你地訂大紀元

呢個世界真係有咁撚多免費bot 咩

冇得炒啦

cch46hk@gmail.com

今次冇得炒啦
大家記得唔好炒

Jim199555@gmail.com

jjyou000@gmail.com

Littlebaby898@gmail.com.hk
Thank you

s020045.nike1@gmail.com

ericccf1225@gmail.com

thx bro

clcheung74@gmail.com

alusiaf2431@gmail.com

[quote][quote]派iPhone Bot ， 唔擔保第一日work ，純粹按i7 果款做出來，試口碑， 短期內唔諗住收錢、有興趣留Gmail, 開賣前24小時share 比大家
Hkgbiov1@gmail.com

唔係同日出
手動撚想玩iphoneX真係撚想了

2792371679@qq.com

[member]jackyman16828@gmail.com 唔該巴打 [/member

369sosad@gmail.com

Bb88600688@gmail.com

屌又引成班on9留email

Wombat315@gmail.com

死開啦大陸狗，
正一仆街冚家剷 叫你留gmail你留qq
大陸狗死返上去玩大陸版啦

香港獨立！

twentiethmarching@gmail.com

leceheon99@gmail.com thx

alex62612005@yahoo.com.hk

Thx

Onlun79@gmail.com

kokk2582005@hotmail.com

thx

又派bot

想問係咪未拎機就可以cancel order? 想出部Iphone8但嗰日唔喺香港想搵幾個朋友幫手

kc1133gpm@gmail.com

Fuckyou@gmail.com
麻煩哂

goistry@gmail.com Thx

whknwky@gmail.com

[img]kui112797@gmail.com[/img]

hkfankakit@gmail.com

qq就死返上去啦屌

Thanks.
garywongkl1@gmail.com

8828tang@gmail.com

炒住i8過日晨

mkt201111@yahoo.com.hk

Thanks bro

個個剩係放曬啲注意力落iphonex
8仔起唔起到

真正用家唔使食炒價

email:b134568@gmail.com
Thx 巴打

stevecook2012@gmail.com thx

無睇發佈會
大陸同香港係咪一齊賣？

wongwongwong1910@gmail.com

求bot死出去啦屌

iphone x 同 iphone 8 開賣日期差好遠
一定會入貨炒,
但水位真係好難估

All in iPhone

成班on9

派too thanks

5ceng0910@gmail.com

好撚煩成班BOT 洗版屌你老母

no19sadiomane@gmail.com

Thanks!!

留個靚名先

EZ
bot已準備好

好多on9仔
大陸出左價未

最怕有價無市
成皮野, 真係個個土豪賣腎咩

iphone 8 出先 , X 要10月先有

第一水點都有的賺, 幾多就唔知啦

8真係廢事禁

出口術

8p都可以撳下既
8仔第一日應該穿義海價啦

rogerfyim@gmail.com

起碼三皮一部，今年爽了

report@hkgpao.com

老鬼上水

自從一堆ON9係到R BOT之後, 炒賣區真係少左野睇
上幾年都係出去開一堆R BOT POST,
家下入埋黎R

大芋

linmimi34@gmail.com

triplewoodhkg@gmail.com

icecry4@gmail.com

可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母可唔可以開個新POST?? 好撚煩
求BOT仆街死啦屌你老母

手禁搶唔搶得贏bot

chinghohoballus@gmail.com

想買一部8plus唔知到時唔用bot搶唔搶到

大陸有親戚一共八個人話要買
話每部加1000畀我
咁我應該要去邊到買先有咁多
有冇限制一人買幾多部？

定係會蝕咗畀佢地 叫佢地加多少少？
咁加幾多先合理

你買波膽都夠發啦, 洗撚賺呢d錢

眼紅求bot 區

8plus應該易買啦？

求bot求咗八頁

希望啦 想自用

咁快就開

路過留名
人手撳會唔會搶到兩部X

thank you

tzttuhk2040@gmail.com

連登真係多傻仔自爆

求 suenshukho@gmail.com

連bot 都唔知點讀嘅人係到求bot 死出去啦
成日聽到有人讀"boot"
我就讀開bot 嘅

samyip101010@gmail.com
唔該曬巴打

andykay1006@gmail.com

咪撚ON9啦 無BOT派架ON9

按左層樓準備一層換兩層

hkg20170913@gmail.com
唔該

15號個日應該唔係IR?

被人起底大家咪驚

有無巴打炒7plus
Btw 求bot撚唔好洗版

無ireserve呀15號

第一次打算炒有咩要注意

8係咪可以用返7嘅case?

tomhei1980@ymail.com

thank you so much

IPHONE X

咁IR通常幾時
賣個一日？
太耐無炒

今年改左啦，去apple store排隊攞籌

見佢官網話一樣
巴打都係7想轉8?

年度盛事又開始

咁撚多電話打入嚟嘅

嘩你又夠膽留先好野

屌咪撚再挽

仆你個街 一分鐘三四個電話

你個名

求下你地停啦好嘛 認真想買iPhone

夠啦呢度冇人叫漆巴

你都撚得人多

利伸 無打比你

屌五十個missing call

真係咁多人無聊到玩人電話？

挽你_ _

第一日aos 有大法 15/9必中

Lo gor出左黎鳩up未？

先達Lo哥對新款iPhone銷情表示樂觀，預料最「炒」得的款式為十周年版iPhone X，新增了多款新功能， 規格亦相對較其他款式高，預計水位可以升至大約$3000-$5000一部。

apple daily 有

好撚大問題
ireserve 左8p個轉會唔會用左個quota reserve 唔到X

iPhonebotbotbotbotbotbotbotvsjsbbdhxjdbdduxuh@gmail.com

咁都好意思講出嚟

人用bot我用bot
7就搶極jet black都無 其他色搶嚟無意義

上面回錯

再打就死全家

ray.wilsontextile@gmail.com 唔該巴打

幾時有ireserve? 幾時有得炒

唔該巴打

Thanks bro!

11月23日生日，現年26

真陰公,人地唔係打,係炸你電話
佢唔洗不停打你電話No.架

cheung chung ming

kbf5472@gmail.com

Thx!

寫bot 寫到頭痛想上黎吹下水點知變左求bot 區

成班盲毛唔撚睇野，話明唔是pm區

屌鳩 寫字老作話派bot果條撚樣啦

收左好多bot 唔該晒咁多位巴打 連登有愛 有錢齊齊賺

8係咪冇得炒？

咁細部 緊會有市場

炒賣區tg group

offtopic
如果唔預定
幾號可以直接去百老x 個D地方買8plus?

francis777100@yahoo.com.hk
Thx!

炒家區

iPhone 8 9月15日3pm 自動購物車預訂Link (Apple Online Store Direct Link)

3pm

No IR？

應該有，不過可能又好似上年玩突發3pm IR

都係想要部細8自用而已

8 一定買到啦，放心

Iphone8

winler1111@gmail.com thx

Ken16345@gmail.com唔該巴打

maliayu99@gmail.com

你估到時有冇人會原價賣iphone cross
想收一部自用

想請教各位 大約要幾耐左右先可以walk in store 買到iphone x?
睇個勢 新年後?

hkjckiller@yahoo.com

留仇家電話是常識吧

遲d到ir試電話卡

見到iPhone 8 & plus已經攞到入網許可

聽日訂一般幾時先有貨？

7日後

hello bro
a1b2c3tonyy@yahoo.com.hk

逐個留email既起晒佢底

你估有無人過錢落你acc

識人會咁做, 平時我地叫佢天才既.....

明天開IR？

aos only

玩左咁多轉 仲aos既真係傻西

no IR for iphone 8?

多數唔夠人地快

幾時開始有

今年唔多覺

8仔aos會唔會連+12都無

重要冇得退

未出貨有冇得退？
定係一訂就冇得退？

改左制

吓 咁咪無得簡喺門市攞？

grapegrape101010@gmail.com

hehehaha520@gmail.com

？

秒pfs

今年啲氣氛算唔算I6 以黎最差

毒果，unwire, eprice 唔見出專區教炒iphone

8仔邊有得炒

賺幾百一部都好

搞緊笑？

求ir link

Plus 都話有可能

幾點開始

有預感大貨任訂

有X 真係玩死8仔

一陣用左個ID冇得重用訂X

據消息指，iPhone 8 / 8 Plus 若能在「出貨」首天（即 9 月 22 日）即放，金色預計會賺 HK$500 - HK$1,000 水位，其他顏色暫時訂單不多，因此未能估價，但相信仍會是正數。假如經 Apple 官網訂貨，而派送日期不是出貨首天的話，友好商戶則建議炒家不要「沾手」，皆因後門價經已出爐：黑、白、金 3 色 iPhone 8 64GB 及 256GB 的後門收購價分別只需 HK$5,988 及 HK$7,288；至於 iPhone 8 Plus 64GB 及 256GB 的後門收購價分別是 HK$6,888 及 HK$8,188，全線與官方定價相同，因此預料商戶向「散戶」提出的收機價，有機會很快會出現負數！

我想問用朋友張卡訂 拎貨一定要佢拎定係睇訂個時所寫既名同身份證來拎?

2.入到訂網後可以揀iphone隻色?

邊撚度消息呀

其實7都冇得炒乜濟，係jb先有些少水位
冇得炒架啦

咪係, 炒X咋嘛
X果日一定痴線

IR 幾時開，聽日定22

聽日會唔會多貨到aos完就勁快pfs，無得取消！

咁聽日重訂唔訂ip8?

冇左pi
直接跳去pfs

先達狗又黎唱爛市

布歐小姐

天爺你一訂直接入錢去返你銀行tim la

AOS 一陣你一訂就轉PFS 走都走唔切
唔比cut 無得退貨
細機唔洗諗 留返自用啦
大機唔係頭幾日到貨 準備回鄉證帶過關

今年AOS 係咪冇左15%退?
IR 都冇得退?印象中上年IR都已經冇左14日
但上年AOS好似仲有15%

香港全球限定 無論AOS 定 IR 都無得退

林小姐

今年咁靜既

Tin254@yahoo.com.hk
Thanks bro

個個留EAMIL

8仔都炒 睇路好喎
係都炒x啦 8仔金色可能都仲有5舊執
其他難喎

你地接受到首賣日幾多日後既單？

年年都係咁

+金256》+黑銀256》+金64》+黑銀64
係咪咁排法？

7p 有得炒係因為 dual cam, 當然 jb 更小出貨所以先炒起

8p 就一D特別功能都冇，冇 killer function 下場只會同紅蟹一樣

無知一問係咪比左錢先知幾時送？

之前同朋友一齊寫左個 Bot，可連 Android Check SMS，改小小 Code 理論上可以用係 i8 同 ix 既 AOS 同 IR，睇下有冇巴打有興趣，可按次數 / 時段買（以日為單位），有興趣留 TG 詳談。

差價大左 大陸貴過hk 1500
頭果水ir 8p有得執下既

一定有啦,
7S 細機 都有 +200 變為 +12 最後 +180

更正係 上年 7 仔.

8都諗住炒，真係勇士黎

由佢地炒8仔啦，一陣有多個蟹貨區

今年AOS 連BOT都懶得寫，等X出先寫

重點係有冇人買先 個個等X

聽日用嚟test吓先囉

金色可能有少少機會

Test完無得退
成本5千

頭一星期唔洗怕下話
咁大差價
加上外貌唔同左，機身咁令，點都唔會負

8 仔多數唔掂. 得果百幾蚊, 重要無得退.
其實已經無肉食. 3,4年前食個飯都係30幾蚊, 依家要成40, 50蚊.
但個價得 +180 +200

AOS 一部自用算. 有百幾蚊執就賣咗佢.
IR 當然去馬, 唔攞機都得.

最多+12做義工

-100 都有人去. 賺信用卡積分..
留番比你地啦

上年 9月16日 開賣, 玩到10月16日 都仲有+$332

9月20日: 玩左5日IR
iPhone 7 Plus 大機 先達回收價錢 2016-09-20

大黑32 $7800 (+$1212)
大銀32 $6900 (+$312)
大金32 $7000 (+$412)
大粉32 $6900 (+$312)

大黑128 $9200 (+$1812)
大銀128 $8150 (+$762)
大金128 $8150 (+$762)
大粉128 $8150 (+$762)
大亮128 $16000 (+$8612)

大黑256 $10000 (+$1712)
大銀256 $8900 (+$612)
大金256 $8900 (+$612)
大粉256 $8900 (+$612)
大亮256 $21000 (+$12712)
截至 2016-09-20 16:15

Ir排隊星期六要好似遊街咁

今年蘋果返大貨，
佢唔賣iPhone X 住係因為要留位放iPhone 8，
今年炒唔炒得起自己睇路啦，

利申: 有fd 喺希慎apple 度做

我朋友返apm都咁講 大家睇路

aishiteyu23@gmail.com

上面班人仲話咩第一個禮拜肯定有水位
睇款似想引班人炒燶，
之前幾年都有炒開，
但今年個fd 講明大貨夠哂訂一個月order，
都係嗰句，
今年真係要睇路，
原價都未必放得返出去

講真，最怕聽日玩會曬咗隻ID，到X嗰陣用唔返

你黎？

究竟智力要低到點先會信擺低個email有人會送個bot俾你

今年用返iphone4既玻璃面一定炒到上天價
我按哂成副身家炒嫁啦

炒唔起留比個孫用

happyho2005@yahoo.com.hk

想問下今日訂，係咪一定要22號拎?
因為唔係香港

We've got something special in store for you

sexy

炒到上天花板

留名執平價蟹貨

宜家過關人人都要過多部閘機, 我唔知仲可唔可以帶上去....

證明你新手先會咁講

冇呀 兩樣都冇

7+ RED絕左版放到咩價

128 4900-5100

今日3點上網訂完 佢會大概幾時發貨去寄？

[black][/black]

各位巴打， 依家訂機仲有無得cut單保平安？ Apple有無改policy?

一日未收到貨都可以cut
所以根本唔洗驚
準備訓身

onjkyle@gmail.com

好似一準備出貨就無得退

一個鐘

紅蟹就係咁

嚴格黎講係50 分鐘
即轉pfs

血的代價

chan3417@outlook.com Thanks

tamchunhomj@hotmail.com

今年iPhone 8真係好靜

Kenneth057@yahoo.com.hk

Aos部機會唔會有問題

樓上d留email撚自己死出去開post ok?

有IR Direct link 未？

tcook@apple.com

fuckubot@yourlomo.com

點會有問題 訓身啦

diu_u_on9@gmail.com
fakeuall@yahoo.com.hk

ir左先唔撚理

唔係話今年改左冇得退咩

Stevechoi49@gmail.com

arplay1221@GMAIL.COM

唔該巴打

有冇得收貨先比錢的

收人d __ __幾百萬之後走佬啦
仲同你地寫bot咩

我諗住去埋沙田愛姐放埋機先找數。。。

有冇絲留左mail

唉, 天下ON9何其多, 難怪今時今日電話騙案/倫敦金仲揾到食, 更估唔到連呢度D人都一樣咁ON9....

Stevenojob@qq.com

ceo@ceo.gov.hk

睇懶人包係咁講

求證實

年年總有一次大自爆

留名睇日韓大排長龍

年年西價

-50 照排

屌 個網仲未開

2plus 256 gold
2plus 256 silver

完全load唔到

iPhone 8 gold 64GB 自用

任訂

502 bad gateway

ir左4部

ir 左3部

等食屎啦, 你班炒狗

仆街，無iphone喺手

on9 已經約左女睇樓啦，下次快手d㩒啦屌

已入64自用

ir失敗

任訂，冇得炒架啦

任訂... 唉 CUT單算

入都大機都ERROR

ir 10分鐘冇貨

4部金plus 256

而家都仲有

我成功左

一早講左有fd喺希慎apple度做講明今年返大貨，
有條撚屌話sales係食物鏈既底層知條春，
一早叫咗睇路

圍他逗奶訂唔訂到

跟本係ip7s黎
大貨有乜出奇

x呢 ching

義海

APPLE APP 要直接買WO

仲義海 個名臭哂啦

訂左64 plus自用 有冇人熟路 佢話要24小時處理

眼盲咪用電話啦

bad gateway

任訂 慢慢黎啦

X貨量一定細啲，
始終成部手提電腦咁貴，
需求細好多

揀大細機嗰陣
上面有得預約到店鋪購賣

到時iphone X 啲BOT已經玩哂啦

大機all sold out

少左SMS 果步，BOT 改好會唔會仲快？

如果apple限制一定要two factor , bot係咪玩撚猿？

08分都慢慢IR到plus 64 gold

求bot
iiiphoneiii@gmail.com

Ir左兩部大黑256 aos 兩部22-26到

Ir 左大黑同大銀64 ，想要金時已經太遲

17分都仲有

02分轉用APP訂﹐23-30/SEPT到
岩岩收到EMAIL啦

1皮 gogogo

咁你姐係ir定aos

Why not both

分開唔得架咩

Ifc見

We’re not taking reservations to buy iPhone right now.
You can shop online now and select another purchase option. Reservations will reopen at 8:00 a.m. on September 23.

自隊

仲有咁多貨。等x算

Ireserve 對唔對人名？

呢間閪風不嬲都on9底，可以無視

watch3無人問津

呢個有貨會有通知好勁，全港今年第一個

人人都得
我就 bad gateway ...

watch 第一代 已經係la

做咩唔用APPS 買

十月十先有256大金，係咪冇得炒？

App 都出 error
公司電腦又出 bad gateway
WiFi / 4G 都係咁

聽朝八點有無IR?
我頭先IR入到去話無晒 話check tmr 8am

x2 想自用都唔得

準備STRONG HOLD

Strong hold 到2046

大陸冇大機首發 應該有水位

點解今次用app ir咁容易 是咪有伏

剛剛試左Bot, 一半得一半死
部份要sms, 部份唔洗 上面留左gmail的我記低左
27號朝會send比大家
可以多開
但會lock死你用一部電腦、無得send 比人用

第一日不留都易，冇 bot

上年大機ir車尾燈都見唔到
今次太易啦

上年第一日都好易哦

利伸4部大機 8點拎
佢仲比same id email tel

唔識英文?

無知一問 aos寄屋企冇人收貨會點？？

今次易到本身ir左大64 x1 之後再禁多2部大256都仲ir度

細機係咪蟹咗啦

大機都蟹

上次我連aos都禁唔到

快d cut啦

64gb 金 plus機
第一水 最早拎
係咪等收皮

我入到去個網咁寫 所以問下係咪聽日仲有IR

我們目前不接受預約購買 iPhone。
你現在可於網上選購及選用另一種購買方式。我們將於 9 月 23 日上午 8:00再次接受預約。

icic 我以為tomorrow=16/9

狗沖!!

大陸ir
64gb 金 plus機 仲有海量

好方便 就咁touchid就搞掂

即係之前留EMAIL先有??

iPhone 8 / 8Plus
Pre order : 9.22 stock
預訂香港版9.22早上交貨

i8 4.7 HK spec
i8 4.7 港版原封
64黑Black $5830
64白Silver $5830
64金Gold $5730
256黑Black $6950
256白Silver $6950
256金Gold $6920

i8Plus 5.5 HK spec
i8Plus 5.5 港版原封
64黑Black $6580
64白Silver $6580
64金Gold $6550
256黑Black $7720
256白Silver $7720
256金Gold $7700

SEND埋比我可以嘛

y924868@hotmail.com

想收黑plus 256gb自用搶唔到 原價+100
有意留tg

自用Aos 咪得

高登無 眼紅者勿 post?

AOS 我email 收到(我們無法處理你的訂單)
請問代表乜?

收到確認e mail

代表Apple 無法處理你的訂單

要10部大金256
俾77000你
Tg我

64gb

今次訂左IR 8 用左果D ID, 唔可以再用係IR X 上

on9

有無巴打知點解決
改過好多次&check過好多次都仲係咁

你都on撚9

屌你7plus落門市買啦

無限ID大法

IR拎機 係我資料reserve,但我幫朋友買
果日拎機佢一齊黎拎機 用佢credit card得唔得

7 plus 唔係眼紅者............

但係我見credit card account 比佢扣左錢
點算? 又扣左錢又訂唔到

仲未有大功告成圖

一樣價錢送埋貨黎做咩要落門市買
又唔係趕住用

why not？ 對完資料就得㗎啦

利申：鳩估

大師點知

係hold limit，未準備出貨都唔會要找數，驚乜撚

manelsonso@gmail.com

thanks 巴打, 但唔知佢幾時refund 番比我....

下一次IR會係幾時? 今次想去舖用卡做分期

APPLE ID可以重用, 但身份證果d用左今次就

自己打去問APPLE

每年都有好撚多on9新仔出黎吠 好撚煩 又求bot又問白痴問題 真係垃撚圾

Apple邊隻app買到

笑撚死人咩
自用去aos
想做炒家就連app都未知

大陸aos全線3-4 week
有無大陸 ir link?

用Lihkg買

Ir係每人限買2部定4部？

咪玩啦 明明係iTunes store

App store 呀 App for Apple

正常嘅邊止一個ID用 況且分開計 上年大機還大機細機還細機

我暫時未見到有人用windows ir到全部都係用app訂

你的訂單已在處理中

係咪有咩誤會

用windows試左幾次打完SMS CODE都係502 之後就冇了

same睇黎要入手返幾部ios機

新個啲真係

其實約12點係咪8點去拎都得既

yes 20號就拎得

係 實捉到你

屌 試下先

8+預原價-7~800放啦你地

有冇人cap左頭一個鐘開賣個AOS FLOW落黎？

fucklihkgson@lihkg.com

有新色你驚佢炒唔起，而且又平大陸成千蚊，賣番俾佢地都唔會蝕

由得佢地繼續唱啦
未拎機 咩價都係流架啦 我開5皮一部都仲得
拎到機咪有價囉
年年都係咁架啦
上年跌穿完一樣升番
年年都賺 就算要蝕小小離場咁又點

收大灰256 自用
$7300

當儲分 又可以去旅行

年年都係咁炒
上年炒大JB 128咪又有得賺

$8300 sor 自

其實好事黎架
有班友唱淡 小左班傻鳩c9新手鳩放 仲好

我用windows ir 成功

幾點

Windows IR 成功
自用

iPhone 7 紅色 ，死左幾多人

紅色點同丫 要換機既一早換哂啦 又唔吸引
呢個一年一度 你話而家有x就可能會死

驚燶咪取消訂單。出左貨先冇得取消。

2:55 已經等緊windows ir，搶到3：20都搶唔到1部

有新色又話唔驚抄唔起 紅機夠新色 又話點同
自打嘴巴？

不過等X先炒 8就不了

轉左pi

今次咁易都搶唔到

22號攞機
Melbourne撚

大功告成

唔阻你 88
連紅色死因係咩都未知

有腦都知紅色咩事死啦

新機新色同舊機新色都唔識分？

大功告成X2

好成功咁一部都冇

屌你拎埋5c來講呀笨

唔緊要啦 都炒唔起 唔好炒啦

岩呀 -888收機

-300收大金64一部自用

windows完全入唔到買x個陣要整返幾部se

想問AOS寫蘋果門市地址 係咪會快d

聯絡人寫steve jobs 啦屌

咁要送去美國喎 定係地府

可以 cut 單wor

的確係 點解你知既？

-5888 我樓下交收

係邊禁 想知only
Apps唔見有

收唔到email

Email 入面 揀更改 ⋯
之後login ，最後click cancel

Aos有部 8+ 256金
22-26號 cut唔cut好

strong hold

ME TOO

我準備CUT

22-26都cut咁訂黎做乜

今日攞唔到要cut了

發發了

我23-30都唔想cut

我十月中cut左

10月中 講出黎都

或立即購買

10月中就算啦

今日拎唔到機果d都要cut了

Aos 22號至26號 大金64
諗緊取唔取消

今年有無ir monitor 睇番出過咩機？

緊係唔好，最多咪自用

部機送上屋企時會比埋張單你?(ps冇寫賬單地址)

拎機用身份證係對apple id個名定
入資料個名同身份證

［member］一定炒唔到 [/member]

今日攞唔到機喇，molamola

你申請信用卡個地址同名同你Apple Store app入嘅係咪一樣？

大機. 即日攞 果班 CUT 唔CUT 自己諗

堅 新手問 你到時係門市門口放
點分真錢假錢？

盡量唔好門口狗放, 壓價又壓得勁. 又驚假錢. 無得追番佢.
去狗場放好過.

我25號8 PLUS 金64G 都取消埋

陰公，今年一個post都推唔爆

....
10月11-18日拎 自用only

點解要益狗場？
華蛋啦

屌你食屎啦、 放機都驚假錢

高登都無咗 眼紅者勿入區 .......

有人知送機上門時要對咩資料?

係咪俾人捉得嚴
我都有諗過
可能半夜無咁嚴？

唔玩咁長時間.... 22 號有得拎可以考慮...
又要諗住成個星期.... 又唔知有無賺 , CANCEL 算....
但自己有IR 22 號拎兩部64G iphone 8

有無人AOS轉左處理中

轉左, Cancel 埋

轉 +ed

你幾號送黎

25號呀,但係最早送到呢係25 號, 未必真係當日送到....

這裡有沒有管理員 為什麼有那麼多新手

都係嗰句啦 那有錢你老母

Card slash!

屌你老母成班新手食屎啦 垃圾快撚d死撚哂去 好撚眼冤 on9想學人炒到風生水起

都唔明有得揀IR點解仲撳AOS
眼殘就咪學人炒咪學人第一時間訂啦
訂完又叫春

第一日狗場都一樣西，分分鐘好多鋪唔收，擺幾日睇定D

唔覺得狗場同門口狗個價有差幾遠，有時門口狗價仲好過st9

班廢柴新手見到佢地真係笑撚左，又驚又取消，點炒都唔知學人炒 好撚垃圾
哈哈哈 樓上果幾個 話你呀望

我aos完2部都仲有時間ir多2部，都唔明點解會㩒唔到

一邊放一邊水新手擺幾日等跌穿

新手乜都唔識就做下research先啦 自己戇鳩有ir唔撳揀aos怪得邊個

都未開始

用app真係㩒唔到 㩒極都叫我㩒過另一部
網就上唔到

我係用app㩒喎，屌

用app好順喎

Plus 第一日到底有冇機平手
講真人人都想用X

搶唔到大機

買左大機64 256 黑 但好似真係好多貨下

pfs

Lm等walk in

想問下APPLE STORE 收唔到paypass paywave

國際大科企你覺得無咩

好撚多新手等連啡盒放

好多街店都唔收500/1000+

我係公司用部iPhone hea住㩒，都搶左4單

好順入到去唔比我IR

係唔比你揀location?

係去到最尾揀好晒 唔比我揀叫我轉其他機

咁就應該買晒

天哥

巴打咁快知邊日送到？

年年都係咁嫁啦，驚就唔好撚炒

十月去日本可能會去買ip8黎自用
佢未連稅好似平過香港買

想問個保養係咪international? Apple care都係？

首先你要接受日本版影相一定要有聲
再考慮其他

希望8+ 256 金 炒得起啦

25/09-3/10
我諗唔會早過25號掛

silent mode都係咁？

日本妹怕比人偷拍？

係 法律唔比影相無聲

日本法律規定

咁保養方面呢？

點解遲訂果啲單出貨日期會早啲？
我遲果張單23 號出！

IR 好似揀錯左證件類型 會唔會仲有得攞

大機頭水Aos唔洗驚啦
3-4week就算啦

屌你簡左雙程證打左回鄉證
apple 又改野

今年個個入256? 64收皮?

ir 9.22 0830拎機

8+ 256*2

0830

kevin012513@hotmail.com
thanks

大金推早左,23號至30號出貨

想唔下各位ching，AOS宜家都收唔到email 可以點
利申自用

低階機都有人信會炒到

係wo

叻仔

先達都未開門
睇路啦

但係credit card嗰邊又話已經有transaction

molamola

不如你換眼

成日一個post都推唔到
蘋果已死

iphone 8係咪會輸錢？
仲要係銀色64G

屌，做乜爆大法出黎...

唔講唔知

屌 cut唔cut好

血流成河吧

【本報訊】蘋果準備開賣新iPhone，內地不少黃牛均已蓄勢待發投入熱炒。路透社早前曾表示，新iPhone太貴或讓中國人卻步；惟內媒《證券日報》昨發「iPhone8炒至2萬元（人民幣，下同）起步」報道，引述多名內地黃牛表示，現時iPhone8在行內定金劃一收6,000元人民幣（約7,180港元），更預計首批iPhone8叫價在2萬元（約2.39萬港元）以上，比蘋果官方公佈iPhone8及8 Plus介乎5,888至7,988元的正價要高上一大截。
淘寶近1,700人落定

一名炒賣iPhone多年的老黃牛表示，等待新iPhone上市來貨後，將會按市場價格聯絡買家交尾數，並透露目前無法確定新iPhone的具體價格，「不過預計首批應該在2萬元以上」，更表示「保證是第一批拿到貨的，你們自己搶肯定搶不到」。
另有多名黃牛指，劃一6,000元定金是遵從「行業操守」不打壓同行的表現；有黃牛更展示一個淘寶預訂連結，標註「最晚10月7日23:59前發貨」，並有至少1,689人已付定金。
浙江杭州網上電商平台「愛又米」一名運營經理則表示，平台早至今年6月已備戰新iPhone開賣，更為此計劃投入1億元搶貨，「發佈會後，就會先打1,000萬元到官方渠道訂貨」；又認為今年產量比以往少，新iPhone在初期供不應求下肯定會加價，上周已有1萬多人先行報名認購，「我們非常看好iPhone8」。

怕炒燶嗰d好心就唔好炒啦，真係好肉酸

如果真係炒燶，你每部肯減2、3舊水的話，我唔信你賣唔出
當你咁叻仔搶到10部，你咪最多蝕3千蚊，計返碌卡d分都圍返本啦

btw，炒家死全家

等你班友係咁訂再恐慌性賤價抱售

屌，又話好多貨，點解變番4/10-12/10

me too

搬哂上大陸啫，唔駛驚

給想快人一步的你，給不想挨貴 plan的你的另一選擇。iPhone 8 plus 256gb (大金256)取機時間為首賣日9月22號0800，為最早取機時段。歡迎一同取機(不過因為apple policy所以不能一同進入店內)。共4部，同樣0800在銅鑼灣 apple store取，每部單售為9500元，兩部同時購買價錢則為18776元。如購買，請先過數500元作為預留金保障雙方，過數後如不欲購買，預留金恕不退回，謝謝

出面班先達狗係到放風話炒唔起 搞到啲人賤價放

Btw，人地大陸賣緊8+講緊係賣緊港幣7900 64gb啊哥 同我地香港$6888 有成$1000差價 都唔撚明點解仲會有人信炒唔起 大把大陸狗寧願比多最少$800 收你部香港機啦 扮爛灑市咁 直接拎上華強北放 都唔撚比你地班先達狗撚狗咁撚

aos 變番1-2星期 真係痴鳩線

啲新手孝驚驚

香港炒賣iphone 8 tg群

今日開始訂啦 IR Aos!!

想知多d 入來睇下啦

10部機8萬蚊點賺到值3千蚊既分 不安

對新色有信心，幾靚，X都冇呢隻色

想問到時I reserve 拎機 兩部電話可唔可以分開兩張卡碌？

明明就係似個透明膠套放耐左發黃咁款

嚇到CUT左~

開始pfs

唔咳無運行
做人做狗自己諗

冇圖你話收到機都得啦

睇下呢D on9 post 幾時沉到無影

Pfs

屌你老母成班st9 係入面搵食

IR 突擊

無肉食 突擊有咩用

有咩

鳩吹

炒賣group

7 plus係咪apple store出最平？
定其他地方會再平d？求指教
利申：想轉會，第一次買iphone

一定要去apple store買

平無撚用的

明白

-500收大金／大銀256一部自用

今年大把花生食

大撚把貨，炒你班撚樣咩炒

年年都係咁講嫁啦

同問

以前可以 但係要同一張單出

我見電訊商都可以上台減兩千蚊買剩機 9 成多貨到pk

驚就咪撚買啦

kami625625@gmail.com
Thank bro

繼續吹

唔得

自己上網睇啦 傻仔 我都ir 左4大金256 aos 6部就

驚就咪撚玩，玩就咪撚驚

新手

全港最大 Apple 產品報價及交易平台
快黎炒炒炒

華北炒價 大金 +2000 快d 組團啦位

炒家死全家

睇後大家都唔記得左大陸人有幾鍾意8呢個數字
點會炒唔起

IR到22號 大金256 lm

好撚威咩 屌你

急問 約左夜晚8:30-9:00 9:30先拎得唔得？

又要玩又要驚，屌，一年柒過一年
冇膽唔好撚搞搞震啦

收工啦人地

想問IR幾時開

無得救 弱智討論壇

新手老手先達狗，共冶一爐

你約幾點

AOS 依家重係........
1-2 個星期
免費運送
iphone 8 PLUS .
睇來無得炒....

講乜7呀
上台又淨機
你老母生左你老豆呀？

G

1001